-------------------------------------------------
Плагин "BBCodes"

Версия: 0.1
Лицензия GNU GPL
-------------------------------------------------
Позволяет устанавливать любые текстовые редакторы, загружаемые в формах добавления сообщений, постов, комментариев и т.д.

По умолчанию установлен WYSIWYG редактор WysiBB

Редакторы устанавливаются в отдельную папку внутри плагина и настраиваются в config.php
(см. пример WysiBB)
-------------------------------------------------

Установка:

Распаковать архив на сайт.)

-------------------------------------------------